有冇巴打著咗supreme box logo tee出街之後，啲女痴哂埋嚟？

痴到實一實

有 160肥毒撚即刻由a0變a1

岩呀，清

女見到即刻出水啦

游b到吸埋來

即刻買